有無手足記得申請公屋填收入係一年定半年？

淨係記得人講見主任第二次審查係要查返見主任呢年既半年收入，咁申請果陣報收入係報左半年定一年？唔記得左，例如我17年3月20號去申請公屋，咁我正路係報左幾時至幾時既收入？唔該

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

你17年申請都咁快諗定?

警察朋友記住學堂宣誓，做事別忘良心
請謹守崗位，陽奉陰違

警察朋友記住學堂宣誓，
做事別忘良心
請謹守崗位，陽奉陰違

一年

報幾時至幾時去返問主任